[陶傑] 中美貿易戰深層恩怨 探討美國背後目的

今集陶生又講得幾好
產品價值一定遠高於產品價格
想要自由定唔自由,人性一定會揀自由
市場最後會作最後調整, 華為再平都唔會再有人買,因為其產品價值太低